打完J唔要咸相

有冇人都係咁

要咸相唔打J

我D珍藏

每次打完都del曬個c drive